buat css yg baru namanya id result baru

di JS
ketika check winner
js direplace ID yang baru di htmlnya di js
ganti id di console inspect

di js set
#resultbaru{
    display: grid;
    background-color: #4C9654;
    color: white;
    justify-items: center;
    align-items: center;
    transform: rotate(-28.87deg);
    margin-left: -40em;
}
